"Input Source Pro" = "Input Source Pro";
"Preferences" = "설정";
"Changelog" = "변경 내역";
"Check for Updates" = "업데이트 확인";
"Buy me a bubble tea" = "Buy Me a Bubble Tea";
"Join Our Community" = "커뮤니티 가입하기";
"Quit" = "종료";
"Default Keyboard for %@" = "%@에 대한 기본 키보드";
"Current App" = "현재 앱";
"Default Keyboard Tooltip" = "공백 (기본값)을 두면 Input Source Pro가 키보드를 전환하지 않습니다";
"Default" = "기본값";

"Promotion" = "Input Source Pro는 100% 무료입니다 — 광고 없음, 인앱 결제 없음, 그리고 완전 오픈 소스입니다. 앱이 마음에 드셨다면, 향후 개발을 지원하는 방법들이 있습니다 ;)";
"Star on GitHub" = "GitHub에서 별 주기";
"Sponsor" = "후원";
"Share with friends" = "친구와 공유하기";
"Also by Runju" = "Runju의 다른 앱";
"An AI-powered grammar checker that runs 100% locally" = "AI 기반 문법 검사기로, 100% 로컬에서 동작합니다";

"General" = "일반";
"Rules" = "규칙";
"App Rules" = "앱 규칙";
"Browser Rules" = "브라우저 규칙";
"Hot Keys" = "단축키";
"Others" = "기타";
"About" = "소개";

"System" = "시스템";
"Launch at Login" = "로그인 시 시작";
"Display Icon in Menu Bar" = "메뉴 바에 아이콘 표시";
"Enhanced Mode" = "고급 모드";
"Enhanced Mode Description" = "고급 모드를 활성화하면 보다 정확한 프롬프트 위치와 Spotlight와 유사한 앱에 대한 더 나은 지원이 가능합니다";
"Enhanced Mode Permission Description" = "Input Source Pro는 **고급 모드**를 활성화하기 위해 접근성 권한이 필요합니다.";
"Enhanced Mode Required Tips" = "이 기능은 \"고급 모드\"가 활성화되어야 사용할 수 있습니다.";
"Open Accessibility Preferences" = "접근성 설정 열기";

"For All Apps and Websites" = "모든 앱 및 웹사이트에 대하여";
"When Switching Back to the App or Website" = "앱이나 웹사이트로 돌아갈 때";

"Tooltip" = "표시기";
"Indicator Triggers" = "표시기 트리거";
"isActiveWhenFocusedElementChanges" = "포커스된 입력 필드가 변경될 때 표시";
"isActiveWhenSwitchApp" = "앱 전환 시 표시";
"isActiveWhenSwitchInputSource" = "키보드 전환 시 표시";
"isActiveWhenLongpressLeftMouse" = "마우스 왼쪽 버튼을 길게 누를 때 표시";
"isHideWhenSwitchAppWithForceKeyboard" = "기본 키보드 규칙이 적용될 때 숨기기";

"Advanced" = "고급 설정";
"Troubleshooting" = "문제 해결";
"Enhanced Mode Required" = "고급 모드 필요";
"Enabled CJKV Fix" = "입력 소스 전환 문제 수정";
"Enabled CJKV Fix Description" = "이 기능을 활성화하면 입력 소스 아이콘이 변경되었지만, 입력 중에는 시스템이 이전 입력 소스를 계속 사용하는 문제를 수정할 수 있습니다.";
"Enabled CJKV Fix Shortcut Img" = "CJKVFixEnableShortcut-EN";
"Enabled CJKV Fix Failed Desc" = "이 기능을 활성화하려면 시스템의 \"이전 입력 소스 선택\" 단축키를 활성화해야 합니다.";
"Open Keyboard Settings" = "키보드 설정 열기";

"Customize Keyboard" = "사용자 정의";
"Keyboard Indicator Style" = "표시기";
"Always-On Indicator Style" = "항상 켜진 표시기";
"Reset" = "재설정";

"tryToDisplayIndicatorNearCursor" = "가능한 경우 입력 커서 근처에 표시";
"isEnableAlwaysOnIndicator" = "입력 커서 근처에 항상 켜진 표시기 표시";
"alwaysOnIndicatorTips" = "이 기능은 \"가능한 경우 입력 커서 근처에 표시\"가 활성화되어야 합니다.";
"Customize Styles" = "스타일 사용자 정의";

"Show" = "보기";
"Keyboard Label" = "키보드 레이블";

"Position" = "위치";
"Follow Mouse" = "마우스 따라가기";
"Relative to App" = "앱에 상대적";
"Relative to Screen" = "화면에 상대적";
"Spacing" = "간격";
"Nope" = "없음";
"XS" = "XS";
"S" = "S";
"M" = "M";
"L" = "L";
"XL" = "XL";
"Alignment" = "정렬";
"Top-Left Corner" = "왼쪽 상단 모서리";
"Top-Center" = "상단 중앙";
"Top-Right Corner" = "오른쪽 상단 모서리";
"Center-Left" = "중앙 왼쪽";
"Center" = "중앙";
"Center-Right" = "중앙 오른쪽";
"Bottom-Left Corner" = "왼쪽 하단 모서리";
"Bottom-Center" = "하단 중앙";
"Bottom-Right Corner" = "오른쪽 하단 모서리";

"Appearance" = "외관";
"Indicator Info" = "표시기 정보";
"Icon and Title" = "아이콘 및 제목";
"Icon" = "아이콘";
"Title" = "제목";
"Indicator Size" = "표시기 크기";
"Small" = "작음";
"Medium" = "중간";
"Large" = "큼";
"Color Scheme" = "색상 스키마";
"In Dark Mode" = "다크 모드에서";
"In Light Mode" = "라이트 모드에서";
"Sync with OS" = "OS와 동기화";

"Color" = "색상";
"Background" = "배경";
"Reset Colors" = "색상 초기화";

"%@ App(s) Selected" = "%@개 앱 선택됨";
"System-Wide" = "시스템 전체";
"Default Keyboard" = "기본 입력 소스";
"Keyboard Restore Strategy" = "입력 소스 복원 전략";
"Restore Previously Used Keyboard" = "이전에 사용한 입력 소스 복원";
"Use Default Keyboard Instead" = "기본 입력 소스 사용";
"Restore Previously Used One" = "이전에 사용한 것 복원";
"Indicator" = "표시기";
"Hide Indicator" = "표시기 숨기기";
"Punctuation" = "구두점";
"ASCII Punctuation" = "ASCII 구두점";
"Force English Punctuation" = "영어 구두점 강제 사용";
"Input Monitoring Required" = "입력 모니터링 권한 필요";
"This feature requires input monitoring permission to work" = "이 기능을 사용하려면 입력 모니터링 권한이 필요합니다";
"Open Permission Settings" = "권한 설정 열기";
"Add Running Apps" = "실행 중인 앱 추가";
"(unknown)" = "(알 수 없음)";

"Permission Required" = "권한 필요";
"Authorized" = "승인됨";
"Browser Rules Accessibility Permission Description" = "브라우저 탭이 전환되는 것을 알리기 위해, Input Source Pro는 **접근성** 권한이 필요합니다.";

"Edit" = "편집";
"Match" = "일치";
"Sample URL" = "샘플 URL";
"Rule Type" = "규칙 유형";
"Domain" = "도메인";
"Restore Strategy" = "복원 전략";
"Keyboard" = "키보드";
"Cancel" = "취소";
"Add" = "추가";
"Save" = "저장";
"Close" = "닫기";

"DOMAIN-SUFFIX Explanation" = "도메인 접미사를 이용해 URL을 매칭합니다. 예를 들어: '`google.com`'은 '`www.google.com`', '`mail.google.com`' 그리고 '`google.com`'을 매칭하지만, '`xxx-google.com`'은 매칭하지 **않습니다**.";
"DOMAIN Explanation" = "정확한 도메인을 이용해 URL을 매칭합니다. 예를 들어: '`google.com`'은 '`google.com`'을 매칭하지만, '`www.google.com`' 또는 '`mail.google.com`'을 매칭하지 **않습니다**.";
"URL-REGEX Explanation" = "[정규 표현식](https://inputsource.pro/help/regex)을 사용해 URL을 매칭합니다. 특수 문자들은 '`\\`', '`.`' 등을 escape하는 것을 잊지 마세요.";

"Default Keyboard for Address Bar" = "주소창의 기본 키보드";

"Version" = "버전";
"Check Updates" = "업데이트 확인";
"Automatically Check for Updates" = "자동 업데이트 확인";

"Support" = "지원";
"Website" = "웹사이트";
"Email" = "이메일";
"Copy" = "복사";
"Twitter" = "트위터";

"Privacy" = "개인 정보 보호";
"Privacy Content" = "개인 정보를 포함하지 않은 시작 및 충돌 데이터만 수집합니다.";

"Find Us" = "우리를 찾으세요";
"Right click each section to copy link" = "링크를 복사하려면 각 섹션을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하세요";

"Send Feedback" = "피드백 보내기";
"FeedbackTips" = "우리는 Input Source Pro를 어떻게 더 잘 만들 수 있을지 듣고 싶습니다. 이 양식을 작성하면 우리가 연락드립니다. 🥰";
"FeedbackMessageTitle" = "메시지";
"FeedbackMessagePlaceholder" = "버그를 찾았거나 정말로 보고 싶은 기능이 빠져 있나요?";
"FeedbackEmailTitle" = "이메일(선택 사항)";
"FeedbackSuccessTips" = "우리와 당신의 생각을 공유하는데 시간을 내 주셔서 감사합니다! ❤️";

"Delete" = "삭제";
"Select Input Sources" = "입력 소스 선택";
"Add Switch Group" = "스위치 그룹 추가";
"Add a switch group to allow switching between multiple input sources using the same hotkey. Select at least two input sources." = "같은 단축키로 여러 입력 소스를 전환할 수 있도록 스위치 그룹을 추가합니다. 최소 두 개 이상의 입력 소스를 선택하세요.";

"System Reboot Required"      = "Mac을 다시 시작하면 변경 사항이 적용됩니다";
"Cursor Lag Fix"              = "입력/커서 지연 해결";
"Cursor Lag Fix Description"  = "macOS 14 Sonoma에는 삽입 지점 아래에 Caps Lock 상태나 입력 소스 변경 등을 표시하는 작은 툴팁을 보여 주는 실험적 텍스트 커서 기능이 도입되었습니다. 일부 Mac에서는 이 기능이 CursorUIViewService 프로세스를 멈추게 하여 입력 및 커서 지연이 발생할 수 있습니다. 이러한 문제가 발생하면 이 옵션을 켜서 실험적 커서를 비활성화하고 클래식 I-beam 커서를 복원해 보십시오.";
